點解今日突然出現咁多分化言論？

如題，可能我陰謀論。